屌你老母HKBN

你想點撚樣 玩ps4 日日都9點後就黎斷下斷下咁

我都係間唔中就斷下線

準備換

我都係 屌佢老味
上網速度又唔穩定

開價又貴

一分錢一分貨

有咩貴加好用

得返HKT揀，其他辣殺